第一次買ball

本來想買20
去到排隊先知最少50
結果輸